{
  "app.title": "MediTime",
  "app.subtitle": "G\u00e9rez, suivez et partagez vos traitements m\u00e9dicaux facilement.",
  "app.access": "Acc\u00e9der \u00e0 l'application",
  "app.login": "Se connecter",
  "app.register": "Cr\u00e9er un compte",
  
  "features.title1": "Calendrier intelligent",
  "features.desc1": "Programmez vos prises, recevez des rappels et gardez l\u2019esprit tranquille.",

  "features.title2": "Partage collaboratif",
  "features.desc2": "Donnez acc\u00e8s \u00e0 vos proches ou soignants pour vous accompagner au quotidien.",

  "features.title3": "S\u00e9curit\u00e9 assur\u00e9e",
  "features.desc3": "Vos donn\u00e9es sont prot\u00e9g\u00e9es avec des technologies fiables comme Supabase et Firebase.",

  "why.title": "Pourquoi choisir MediTime\u00a0?",
  "why.desc": "Parce que la sant\u00e9 ne laisse pas de place \u00e0 l’improvisation. MediTime vous offre une solution claire, intuitive et s\u00e9curis\u00e9e pour suivre vos traitements et ceux de vos proches, jour apr\u00e8s jour.",

  "testimonials.title": "Ils nous font confiance",
  "testimonials.quote": "Je continue \u00e0 remplir le pilulier de ma maman chaque semaine, mais avec MediTime, c’est devenu beaucoup plus simple. Je vois tout son traitement en un coup d’\u0153il, je re\u00e7ois des rappels, et elle aussi. On est bien plus sereins.",
  "testimonials.author": "Andr\u00e9e C. et ses petits-enfants",

  "mobile.title": "Disponible sur votre t\u00e9l\u00e9phone",
  "mobile.desc": "MediTime fonctionne comme une application mobile. Ajoutez-la \u00e0 votre \u00e9cran d’accueil pour un acc\u00e8s rapide.",
  "mobile.feature1": "Installation simple depuis le navigateur",
  "mobile.feature2": "Interface tactile fluide",
  "mobile.feature3": "Acc\u00e8s rapide depuis l'\u00e9cran d'accueil",
  "mobile.ios": "Sur <strong>iPhone</strong>, ouvrez MediTime dans Safari, appuyez sur <i class=\"bi bi-share mx-1\"></i> puis <em>\"Sur l\u2019\u00e9cran d\u2019accueil\"</em>.",
  "mobile.android": "Sur <strong>Android</strong>, un message <em>\"Ajouter \u00e0 l\u2019\u00e9cran d\u2019accueil\"</em> s’affiche automatiquement en bas du navigateur. Appuyez dessus pour installer MediTime.",
  "mobile.other": "MediTime est \u00e9galement accessible sur ordinateur ou tablette.",

  "cta.title": "Commencez d\u00e8s aujourd’hui",
  "cta.desc": "Cr\u00e9ez votre compte gratuitement et simplifiez la gestion m\u00e9dicale de toute la famille.",
  "cta.button": "Je cr\u00e9e mon compte",

  "yes": "Oui",
  "cancel": "Annuler",
  "close": "Fermer",
  "locale": "fr-FR",
  "about": "À propos",
  "terms": "Conditions d'utilisation",
  "privacy": "Confidentialité",
  "account": "Compte",
  "accounts": "Comptes",
  "my_calendars": "Mes calendriers",
  "shared_calendars": "Calendriers partagés",
  "contact": "Contact",
  "rights_reserved": "Tous droits réservés",
  "login": "Connexion",
  "logout": "Déconnexion",
  "register": "Inscription",
  "settings": "Paramètres",
  "profile": "Mon profil",
  "back": "Retour",
  "home": "Accueil",
  "calendar": "Calendrier",
  "calendars": "Calendriers",
  "shared": "Partagés",
  "shared_by": "Calendrier partagé par",
  "shared_by_token": "Calendrier partagé par un token",
  "notifications": "Notifications",
  "open_notifications": "Ouvrir les notifications",
  "no_notifications": "Aucune nouvelle notification",
  "loading_notifications": "Chargement des notifications...",
  "admin": "Admin",
  "user": "Utilisateur",
  "accept": "Accepter",
  "reject": "Rejeter",
  "notif": {
    "calendar_invite": "<0></0> vous invite à rejoindre le calendrier <1>{{name}}</1>",
    "calendar_joined": "Vous avez rejoint le calendrier <1>{{name}}</1> de <0></0>",
    "invite_accepted": "<0></0> a accepté votre invitation pour rejoindre le calendrier <1>{{name}}</1>",
    "invite_rejected": "<0></0> a refusé votre invitation pour rejoindre le calendrier <1>{{name}}</1>",
    "share_removed_by_owner": "<0></0> a arrêté de partager le calendrier <1>{{name}}</1> avec vous",
    "share_removed_by_you": "<0></0> a retiré le calendrier <1>{{name}}</1>",
    "low_stock": "<0>{{name}}</0> est presque épuisé (<0>{{qty}}</0> restants)."
  },
  "loading_calendar": "Chargement du calendrier...",
  "invalid_or_expired_link": "Ce lien de calendrier partagé est invalide ou a expiré.",
  "calendar_completed": "Calendrier complété avec succès !",
  "previous": "Précédent",
  "next": "Suivant",
  "done": "Terminé",
  "no_medicines": "Aucun médicament à afficher.",
  "morning": "Matin",
  "noon": "Midi",
  "evening": "Soir",
  "Mon": "Lundi",
  "Tue": "Mardi",
  "Wed": "Mercredi",
  "Thu": "Jeudi",
  "Fri": "Vendredi",
  "Sat": "Samedi",
  "Sun": "Dimanche",
  "privacy.title": "Politique de confidentialité – MediTime",
  "privacy.last_update": "Dernière mise à jour : 9 juin 2025",
  "privacy.section1.title": "1. Qui sommes-nous ?",
  "privacy.section1.content": "MediTime est une application web destinée à faciliter la gestion des traitements médicamenteux. Elle permet de créer des calendriers personnalisés, de recevoir des rappels, et de partager les plannings avec des proches ou des professionnels de santé. Le projet est développé à titre personnel par Matis Gillet (alias mtx_26), sans but commercial.",
  "privacy.section2.title": "2. Quelles données sont collectées ?",
  "privacy.section2.personal_data.title": "Données personnelles",
  "privacy.section2.personal_data.email": "Email, nom, photo : via l’authentification (Supabase Auth).",
  "privacy.section2.personal_data.uid": "Identifiant unique : généré automatiquement pour chaque utilisateur.",
  "privacy.section2.treatment_data.title": "Données liées aux traitements",
  "privacy.section2.treatment_data.medicines": "Noms des médicaments, posologies, fréquences, heures de prise.",
  "privacy.section2.treatment_data.boxes": "Informations sur les boîtes (quantité, stock, conditionnements).",
  "privacy.section2.treatment_data.history": "Historique de modifications et de partages de calendriers.",
  "privacy.section2.tech_data.title": "Données techniques",
  "privacy.section2.tech_data.tokens": "Jetons de notifications push (si activées).",
  "privacy.section2.tech_data.device": "Informations sur l'appareil et le navigateur (pour le débogage et les statistiques anonymisées).",
  "privacy.section3.title": "3. Comment sont utilisées ces données ?",
  "privacy.section3.sync": "Afficher et synchroniser les calendriers de traitement.",
  "privacy.section3.reminders": "Envoyer des rappels ou alertes si l’utilisateur a activé les notifications.",
  "privacy.section3.sharing": "Permettre le partage sécurisé avec d’autres utilisateurs.",
  "privacy.section3.stability": "Améliorer la stabilité et la sécurité de l’application.",
  "privacy.section3.no_ads": "Aucune donnée n’est vendue, partagée ou utilisée à des fins publicitaires.",
  "privacy.section4.title": "4. Où sont stockées les données ?",
  "privacy.section4.supabase": "Supabase (PostgreSQL et authentification).",
  "privacy.section4.firebase": "Firebase (uniquement pour les notifications push et les statistiques anonymes).",
  "privacy.section4.location": "Les bases de données sont localisées dans l’Union Européenne ou dans des zones conformes au RGPD.",
  "privacy.section5.title": "5. Partage et sécurité",
  "privacy.section5.encryption": "Tous les partages de calendriers sont chiffrés et contrôlés par l’utilisateur.",
  "privacy.section5.auth": "L’accès aux données est protégé par authentification.",
  "privacy.section5.passwords": "Les identifiants ne sont jamais visibles ni stockés en clair.",
  "privacy.section6.title": "6. Vos droits",
  "privacy.section6.intro": "Conformément au RGPD, vous pouvez à tout moment :",
  "privacy.section6.access": "Consulter ou exporter vos données.",
  "privacy.section6.delete": "Demander leur suppression définitive.",
  "privacy.section6.revoke": "Révoquer l’accès aux calendriers partagés.",
  "privacy.section6.disable": "Désactiver les notifications.",
  "privacy.section6.contact": "Pour exercer ces droits :",
  "privacy.section7.title": "7. Contact",
  "privacy.section7.developer": "Développeur responsable :\nMatis Gillet",
  "link_already_exists": "Un lien existe déjà pour ce calendrier.",
  "shared_link_label": "Lien du calendrier partagé",
  "manage_link": "Gérer le lien",
  "copy_link": "Copier le lien",
  "link_will_be_generated": "Un lien sera généré pour",
  "link_expiration": "Expiration du lien",
  "never": "Jamais",
  "choose_date": "Choisir une date",
  "expiration_date": "Date d'expiration du lien",
  "permissions": "Permissions",
  "read_only": "Lecture seule",
  "read_write": "Lecture + Édition",
  "access": "Accès",
  "accepted": "Accepté",
  "pending": "En attente",
  "send_invitation": "Envoyer une invitation",
  "recipient_email": "Email du destinataire",
  "share_calendar": "Partager le calendrier",
  "link": "Lien",
  "share": "Partager",
  "link_copied": "Lien copié !",
  "copy_link_error": "Erreur lors de la copie du lien.",
  "previous_day": "Jour précédente",
  "next_day": "Jour suivante",
  "no_events_today": "Aucun événement ce jour-là."
  "invalid_reset_link": "Lien de réinitialisation invalide ou expiré.",
  "invalid_session": "Session invalide. Merci de redemander un lien.",
  "session_change_error": "Impossible de modifier le mot de passe : session invalide.",
  "password_updated": "Votre mot de passe a bien été modifié.",
  "new_password": "Nouveau mot de passe",
  "new_password_desc": "Saisissez un nouveau mot de passe pour votre compte MediTime.",
  "saving": "Enregistrement...",
  "save_password": "Enregistrer le mot de passe"
}